# RpyPlayer

Плеер сценариев RenPy - движка для визуальных новелл. Программа позволяет открывать *.rpy-файлы и воспроизводить основные команды движка. В данный момент заточена под Бесконечное Лето, но можно подогнать и под другие визуальные новеллы.